戴口罩呢個習慣真係要永續

至少搭車全部人戴口罩真係衛生好多
少咗好多人感冒
又唔駛驚太近聞到對方口氣

你自己鳩戴飽佢
唔好精神騎劫我地戴就得

On9

ON9

-完-

師兄你不如買個condom 包起自己仲快喇...
等呢個政府立同民生有關既法例...

我邊隻字講過要立例？
我講緊係個人習慣

其實係咪仲有反蒙面法？

其實城市生活為左衛生真係戴口罩會好好多
尤其宜家D細菌病毒越變越勁, 人口密集既地方其實戴黎冇壞
香港好撚多廢老污糟到仆街, 冇人想迫地鐵果陣焗住吸晒佢地菌架
食野做運動或者冇乜人果陣咪除囉, 習慣黎又唔係強制

黃絲真係精神病

戴到落棺材啦撚樣

有心理準備比人話係熱狗未？

絕對同意，又可以隱藏身份，無人認得你

樣衰果班舉腳贊成

事實係今年啲人少左8成感冒，證明到係有用
但係真係好辛苦，冬天還好，夏天差啲想死

個人都同意

認同 尤其去買羽毛球拍既時候 最好戴埋黑超

其實個間野仲有冇人敢去買

戴口罩人又靚左 又小左敏感

有 昨日去洗樓仲有人

仲未計戴住口罩cctv好難監控
不過過左疫情又會變返反蒙面法

on9

無疫症時又屌人唔全民口罩反惡法
疫症時期叫人完場後繼續戴又有人屌

做乜尻

根本未有口罩令之前，都有人帶
到左有武漢肺炎，更加多左人戴

只係而家有一堆反理性連登仔，將口罩同政府捆綁，講到好似戴左就係支持政府

同埋可以罩住自己個衰樣

咁你戴撚到落棺材啦柒頭皮

跟本就係要帶 香港空氣污染嚴重
日日帶起碼少d機會肺癌

根本好多地方空氣差到仆街
試下觀塘道等巴士，塵土飛揚、人多車多

覺得餐廳員工戴口罩衛生好多

Agger

你自己慢慢戴飽佢，樣衰想姐住個樣咪認左佢囉，諗咁多無聊藉口

人哋戴口罩就精神騎劫你？
咁你呢年咪癲撚咗？
唔怪之得九唔搭八

你好靚仔嘅？遮住個樣會揾唔到食？會好浪費？

台灣人日本人都鐘意戴

就當淨係繁忙時間搭車戴已經差好遠
少好多交叉感染

你直接訓落棺材等死啦不如

咪就係呢個point
咁都引到咁多五毛出嚟屌

諗好個邏輯先回應啦
咁樣政府好難同你續約

想乜你呢兩句野個邏輯關係喺邊？睇唔到你講既呢兩句野點解可以類比到

戴左成年口罩真係少左感冒 平時好多仆街病左 鳩咳都唔撚戴罩

唔否認帶口罩身體好
但唔該取消左國安法、限聚令、口罩令、777落台、贏國消失先

而家條街多咗好多靚女
公司嗰幾隻豬閪都順眼咗，整體市容都改善咗

關黃藍咩事？

當越多人咁諗就會變強制

因為佢係五毛

好想𥄫女

你呢個諗法絕對正確

認同 戴口罩呢一年真係冇點病過

呢個岩 一日未完都要戴
又可以反對蒙面法

樣衰毒撚表示支持

你訓覺都可以帶埋！

希望以後係因為想戴而戴
而唔係因為武肺而戴
Btw我都覺好似病少咗同埋鼻敏感好咗好多

係好多好處但同時都好唔環保

但係鼻屎多左

下 好多人口臭勁到穿透佢個罩+我個罩囉 體味都係，都仲係會聞到

但係接觸病菌小左
相對地你感染果時既抵抗力會低左

夏天本身就少感冒啦

睇打字都思考到樓主個樣同身型
有做gym一定唔會想戴口罩 講緊堅砌識做個種
靚仔/女更加唔會想戴
第一遮住自己個樣 第二女仔個妝易溶
所以樓主應該係個樣又柒駝背死毒撚

點解依個咁 on9 既留言都有咁多正評 ?

頂 你咁講完之後我又覺得日日帶係好事
可以快點成個地球玩完

因為大部份人都唔係恐懼撚囉傻西
活在自己世界裏仲不自知

睇到你依隻狗既 id , 大家都知你又返緊工 分化緊啦

on9 一毛

但戴到爆瘡

你當係啦
你讀心咁撚勁
即係你認為靚就全部好抗拒戴口罩
醜就全部好想戴口罩？

為什麼公路上所有的車都在逆行？

無所謂，只要唔係強制就得

但遮住哂, 打和

廢老照舊口罩拉到下巴底先咳

Ching做咩咁negative呀

高質啲啦，求撚其一條友開post,就話黃絲係精神病

咁我開post話你老母做雞都得啦

我咁靚仔點解要戴一世口罩

唔好本未倒置啦係日本唔帶咪一樣無野

我哋喺香港吖嘛

依家戴係下巴嘅人，唔係強制就直頭唔會戴啦
樓豬係講緊疫情完咗之後呀

佢依啲一毛狗 老母真係做雞架喎

你無講錯

冇冇女仔因為載口罩所以化少咗妝所以覺得好爽

屌柒你就叫一毛?
唔敢講自己好好 但一定完勝你條傻鳩

我知，我覺得幾好，但呢習慣唔係一齊做無咩用

你on9 架 ? 咩叫「無野」?

係咪病少左 係你自己最撚清楚

關日本咩事 ?

口氣好似隔唔到
啲臭男人身上面啲煙臭味。
一撚樣聞到

啲人戴左口罩 睇落仲靚仔靚女左啦

有賺啦

個人習慣就唔係強迫一齊做啦，可能第時天氣涼爽大風咪唔戴囉，聽日瞓晏咗無化妝咪戴返

有人唔戴又影鳩人相批鬥
劣質文化成堆人見人唔戴就歧視人

鳩戴還鳩戴
批鬥還批鬥
兩樣野黎

係正常樣都唔想戴口罩
我剩係見過有人問究竟幾時可以除罩
冇聽過想永續戴口罩
應該係柒到仆街個種先會

係。。。成年冇見過同事既真面目
一除真係想請佢哋載番

我自己會囉 真係病少咗

無曬抗體人類咪會退化仲易病

自己鍾意就戴
但唔可以強逼其他人跟
就咁

講起，我老母之前都成日問我幾時先可以唔戴
我話戶外運動有豁免，佢之後就跑步唔戴

佢地將所有自己唔鍾意唔同意嘅野同政府捆綁
唔鍾意個個人就一定係藍絲
難食餐廳係藍店
只要有任何事任何野唔順意就一定係政府做嘅

無化妝點食飯

我覺得遲下流感高峰期都會戴番口罩

「事實」係今年啲人少左8成感冒，「證明」到係有用
Source?

同意，差唔多成年無病過，又慳左好多錢

通街都係靚女

腦殘何其多，樓主是一個☝️

帶左口罩真係成年都無病過既

其實以前都有啲人係咁做

個個post 都咁覆政府唔同你續約㗎

喉嚨好乾

本來好想附和你，可惜，herd immunity 代價係，人口裡面身子冇咁好嘅會先死去，而要自然產生，唔係一兩年嘅事。家吓首要係保命直到打英美vaccine &/or 搵到治療方法，而唔係愚勇剝罩（你願意死，唔等於你附近嘅人，要因你on9陪葬）

Cls 戴到爛面

啱啊 依家係餐廳想像啲人冇戴口罩啲口水噴曬落啲食物度就覺得好噁心
尤其戴左口罩先發現原來平時講野已經有好多飛沫

藍屍信政府唔怕

地球唔會玩完 係上面嘅生物玩完

你街都咪撚出 就最好

其實你講得啱
口罩真係辛苦

唔使認真覆佢 知名5毛

好奇點解戴口罩會鼻屎多

政府真係好驚香港人出街

少左感冒就話要永續帶口罩
你都戇鳩鳩
有病唔識睇醫生啊

由上年禁蒙面法之後一直戴，屌你點知戴到而家

香港空氣質素唔好先係最大問題

冬天一到，北面吹來祖國的恩惠，pmi 升升升

之前都成日戴

即係戴套就戇鳩鳩
中出惹性病識去睇醫生先係至叻星

五毛真係唔戇鳩都冇資格做

所以個個都戴到爛晒臉
不過依家咁嘅時勢習慣戴口罩係好事嚟嘅

其實冇咩問題
未有肺炎之前黑口罩都係日日戴

預防勝於治療
不過反罩撚弱智應該唔明

有無人同我一樣，到而家都仲係覺得呼吸好困難

帶口罩真係好處多多，又可以隱藏身份，又可以际止交叉感染，又可以防空氣污染同口臭味，好似著衫咁
唔仲意帶嗰啲係咪有野外露出癖好？

真
同埋肺炎前仲有禁蒙面法
宜家只係政府扮唔記得

人講感冒
你就扯去性病
仲扯埋去5毛度...笑撚死
今之扯去邊度好?????

仆街出左殘體字，我改「防止」

加d **

Same 突然想日日戴

你都覺得惹咗病先去睇醫生
係聰明過預防嘅？

性病同感冒
condom 同口罩
類比上有咩問題？

完全唔明點解遮住個樣靚左都要自豪仲講到係好處黎 真係痴撚線

隨便穿起一個口罩預防禍災嗎

恐懼撚戴口罩戴到落棺材

香港呢啲環境本來冇疫症都需要戴，空氣差又逼又多菌

性病有冇得醫
性病有冇得自己好返?
感冒食粒藥都搞掂喇
拎D大病黎做類比都可以覺得無問題
笑撚死

豬閪真係鍾意用死同一句
個post邊忽講過想「預防禍災」？

香港呢個鬼地方 行出街就big brother is watching you

師兄你講出重點了

夏天香港太焗了

條街啲人又真係順眼咗嘅

所以豬閪先會為自己無知而自豪
你自己去問醫生
感冒可以幾嚴重
仲有，性病叫大病？
搞清楚先學人講「笑撚死」啦

唔戴罩會俾黃絲精神病人批鬥
佢哋惡撚過藍屍

只諗到一樣嘢
蒙面法

戴係有佢好處
但依家係武肺焗住要戴

又係你呀五毛

咪係 吸少好多毒
上面班傻西話人恐懼撚
弱鳩智 唔同野拉埋嚟講

希望樓主戴到入棺材🙇🏻‍♂️🙌🏼

戴咗口罩之後真係無病過 同埋完全唔想想像以前吸咗幾多人口水 間接同幾多人打過茄輪

公道啲講 疫情完撚左之後
繼續批鬥人唔戴口罩個班
就真係精神病啦😂

好撚悶呀又係呢句
五毛都要俾啲創意同熱誠ok?

我由香港立咗反蒙面法開始，我就已經日日戴，冇諗過要停

你屈人五毛唔撚悶呀？
屈人五毛俾啲point同熱誠啦傻閪
依家唔撚鐘意戴罩就係五毛？去美國捉人五毛囉

得喇得喇...
知你睇野宏觀喇
預防感冒有大把辦法 可以做運動增強自己免疫力 均衝飲食又幫到手
你條戇鳩就去話戴口罩要永續 將個感冒放到無限大
過左個肺炎你自己慢慢戴撚飽佢黎增強免疫力
弱鳩智

手足

點解戴口罩防護係有問題
係咪自己洗埋腦中毒太深

話緊你班柒頭悶過閪呀
俾人鬧乜都唔知

On9 佢一解口罩令 我即刻廣州婆上身啊
相信政府 唔怕
後生仔中又唔會死既 死撚晒班廢老同長期病患就最好

打茄輪都要戴口罩？

呢個post同佢唔同觀點就係5毛架喇

雖然我都唔鍾意戴口罩
但呢年幾以黎又真係無病過

錯喇柒頭
係呢個post 暴露自己戇鳩嘅人
包括你
都好可能係五毛

Agger 但戴罩𥄫唔到女

佢都痴撚線
戴罩戴到傻撚咗 佢應該喺屋企沖涼都戴嗰啲黎

上連登勿認真

吓我唔覺喎，我覺得啲人戴咗仲樣衰咗

老實講就算再冇限制, 我未來至少幾年都一定會戴口罩見人
除非係公司老闆講明冇病唔準戴

戴口罩之後一次都冇病過

24x7

實有
幾時叫做完，人人定義都唔同

五毛嚟

呢鑊打完疫苗可能連其他冠狀病毒同一條RNA鏈嘅病毒都一次過擋埋。
不過打咗都唔應該太快開心住，到時又會有新病毒流行。

冬天可以
夏天真係靠意志力

街多好多靚仔/女，改善市容

到時冇咁多病毒 其實用可重用嘅口罩都得
而家少人用係因為真係日日戴 驚洗唔乾淨仲衰

不過起條街帶口罩又真係唔洗百分百索哂煙味
啲火車頭好黑憎

已經feel到有人話 就係戴口罩先會完左武肺
一陣又爆另一個病就多得你地唔戴口罩

馬路邊等車真係可以戴 空氣太污糟
觀塘區直情有醫生講過空氣毒到足以令人生cancer
同埋搭車都係 成日有人咳 擋下菌都好

咪一樣會臭
一聞到就想死

臭小一半已經很好
希望口罩廠黎緊加強中間層filter 除臭功能

有冇買口罩 ge allowance
長期咁落去，帶撚到窮

上呼吸道感染點算
流感點算
肺炎點算

流感幾時先可以清0

我覺得強制交通工具戴口罩永久係好事
但係個肺炎假設冇咗放寬咗之後給公眾場所其實又真係唔需要成日咁戴口罩
但室內地方戴口罩係真係幾好

真

唔應該強制

你鍾意戴咪戴飽佢
做咩要逼人帶埋一份

但街上邊班煙鏟一樣做火車頭
傳染左啦中撚左啦！！！！！！！！！！！！！！

今年無病過
以前每年都起馬病一兩次
可能都關事

你戴成世?
成世唔出街 仲安全呀

你都弱智
唔想病就唔好出街
或者整個無菌房係間屋入面成世唔好出黎

咪係 支持搭車/人多地方都要戴

自己保持呢個習慣唔緊要，唔好好似個政府咁強制其他人戴唔戴口罩嘅自由

駁唔到

冇問題
你鍾意戴你既事
唔好變到一定要戴

咪樓主呢啲傻閪

預防都有好多方法
勤做運動注意飲食作息定時已經夠
成世人帶罩真係不了

仔女一出世即刻笠個罩比佢

嚴重影響個小朋友個身心發展
冇計啦連登太多毒撚唔知社交嘅重要性

之後影人相

平時一年點都有1,2次傷風感冒 但今年一次都冇

因為你先係on9嗰個

支持強制廢老戴

我就寧願一年病一兩次 好過成世帶住個罩

最撚重要小左好多火車頭

我個fd長期口臭 好想知佢日日戴住口罩聞返自己陣味係咩感受

我覺得柒咗 戴口罩變相要成日焗住塊面 焗得多會變柒

今年個個都帶口罩，一次感冒都無
証明平時係俾Ｄ有病既仆街傳染，唔係自己抵抗力差

戴撚住口罩幫你執骨都仲得

我以前一直都會搭車戴口罩，當時係會畀人白眼的，依家人人都要戴口罩了～

呢個真
唔洗噴口水

真，市容好左好多
不過我呢啲靠樣搵食嘅就慘啲

agger 尤其係啲師奶廢老好鍾意黐身黐勢好撚嘔心，啲阿婆大大聲講電話周圍噴口水，仲未計班煙剷一嘢噴落嚟
利申：幾年前已經間唔中出街會戴口罩

同意，打算過左疫情後，搭公共交通工具都會繼續戴

唔畀係你俾人傳染自己又抵抗力差
如果你抵抗力好之前就算惹到菌都唔會感冒啦

因為你先on9

好撚辛苦，抖氣難左，講野又要大聲d 先得，夏天仲焗撚住
疫情一過我第一個除撚左佢

我諗住一直用

有冇咁勁
咁都遇到你真係唔好彩
我真係一次都冇遇過

叫你咪撚迫人戴呀
唔撚識字縮返入老母個閪讀好D書先學人上網啦屌你老母

幾時批鬥都唔撚應該囉
你咁撚樣個瘟疫邊會完
你班撚樣咁撚聽話呢隻未完個lab就出下隻啦

扶返你老母入房先
你條文盲閪
個標題寫撚住「習慣」
係咪咁都唔撚明？
邊撚個字眼係逼人戴？
一堆豬閪衝出嚟屌個post 話要立例
成班閱讀理解天才

屌鳩人戴口罩係on9
屌鳩人唔戴口罩都係on9

你覆果條友話你鍾意戴你既事咪撚迫鳩人戴呀?
咁你覆乜撚野呀?
唔撚識字縮返入老母個閪讀好D書先學人上網啦屌你老母

我翻屋企之前會用口罩抹lift制
睇邊個死先

你係咪覺得今年自信左好多

咁你又仆街左啲

利申：不支持鳩戴口罩😎

人類退化到連感冒都驚

你吓吓都拎自己老母個閪出嚟拋人
你用緊你老母條臍帶上連登？
我覆邊句有逼人戴呀？

真
周街靚女

你聞唔到咪得
佢自己受返

你意思係預防就係退化嘅表現？
即係打流感針嘅人都係懦夫？

你自己帶撚飽佢

真戴咗口罩成年完全無傷風感冒

根本武肺就好似流感咁唔會完
所以根本沒完沒了
因為咁正苦可以永遠借呢個「疫情」打壓香港人

考慮自殺更好

條友:你自己鳩戴飽佢 唔好精神騎劫我地戴就得
你條on9:人哋戴口罩就精神騎劫你？
你條撚樣自己老母比人拎出黎都話人地拎佢老母出黎
唔撚識字縮返入老母個閪讀好D書先學人上網啦屌你老母

多得班人咁撚聽話正苦先可以得寸進尺

唔好意思要喺你老母門口同你傾咁耐
佢都攰
你又係呢句
邊句係逼人戴口罩呀答我啦識字閪
柒就潛啦仲死撐

夏天有流感高峰期喎

黃絲眼界同藍絲一樣咁窄

豬閪

講得好

黃絲:立法無理!
都係黃絲:支持政府立法強制XXX!

屌，最鐘意除罩周圍吐痰，d人見到我即刻彈開，小小野都驚，廢青黃屍

平時痾完屎唔洗手，入黃店周圍摸

感冒呢啲叫傳染病，一定係有人傳染先會中
唔係憑空變個感冒出嚟㗎
即使抵抗力差，但無人傳染都係無事

睇唔到表情,無笑容
人同人之間無咁親切

戴咗成年
戴到有脂溢性皮炎
屌你老母就戴

仲有夏天行快兩步都濕曬個口罩,又抖唔到氣

人哋邊句話你逼人戴口罩
佢嘅意思咪你有你戴唔好搞鳩其他人囉

條友: 你戴還戴咪撚搞鳩我
你條蠢閪: 人哋戴口罩就搞鳩你?
我:叫你咪撚搞鳩人呀屌你老母
一路都冇話你有迫係叫你咪撚迫
屌你老母你d垃圾書都未撚讀好學人上網

真係無病過，但個人中附近生瘡 口臭

大大句「叫你咪撚迫人戴呀」

樓主on99再嘈落去冇意思

我反對強制戴罩，所以同樣支持支那人周街痾屎

痾屎要迫人入廁所，擺明就剝削人權啦，衞生為名控制為實

香港一年接觸屎之後死既人一個都無，d屎根本就無菌，驚閪咩

你logic真係有問題
叫你唔好唔代表你有講過吖嘛

你噏乜鳩？

大大句「叫你咪撚迫人戴呀」
咪就係大大句叫你咪撚迫人戴呀囉
香港人到底做錯D乜?
見到果班垃圾仲問呀?

諗起風之谷

算啦你 好尷尬呀😒

點解你仲有心機同佢解釋？😂

你柒咗啦樓豬

好撚攰呀係咁loop 教鳩你班豬閪
邊撚個字逼鳩你哋戴呀？

我地心好

自己口臭是自己聞唔到的

成個post 得你呢句最有見地！

戴左口罩真係覺得好好
搭車個陣啲廢老阿叔係咁咳
起碼有個罩頂一頂

on9樓主戴成世囉

支持戴到落棺， 我一向日日都鳩戴。

識戴好口罩係好事 但出街一日起碼見到10個人拉口罩落黎一路行一路食煙 傾電話都要拉開口罩唔知為乜
最仆街係好多廢老都拉開口罩咳/吐痰 望到依啲人真係反曬白眼

夠你戇鳩？

真 難得係連登有人咁講

冇撚有錯

笑死

經過今年，轉天氣啲流感高峰期返工收工迫地鐵帶返個罩都真係唔係壞事

有一般科學常識就知長期咁做抵抗力會差

有口氣、體臭，即係個人衛生有問題，帶咗口罩可以解決到呢個問題？

有啲人唔注重個人衛生，咁可以點做？

咪係囉 唔鍾意

屌你識唔識字呀 叫你之後要咁做都唔好逼人戴唔等於你現時呢一刻有逼過人

反對強制戴罩=支持支那人周街屙屎???
假兩難+攻擊稻草人喎Ching

收皮啦去PR 5毛

知道同人講野原來咁多口水噴出黎之後
覺得好核突

關咩事

樓主躁狂

永續埋帶condom得唔得
橫掂都係要笠住個頭

小心比環保膠屌柒你地

原來咁多人唔記得戴口罩嘅目的

本身返緊馬會，戴口罩係好好多，因為啲廢老又咳又打乞嗤

最撚重要係全條街都係靚女

係恐懼撚啫

又真係幾公道撐你

就算政權話要立法強制/禁止一樣野係岩我地心意
但會影響其他人 甚或係自己討厭嘅人
都唔應該出聲支持
因為只係承認個政權 同助長限制自由

有d野你想做咪自己做
想其他人做你可以用道理去說服其他人跟你
而唔係承認個政權叫佢幫你逼人做

香港就係有一大班所謂黃絲咁低質同左膠

用佢地思維其實大部分人都係支持政府
亂拋垃圾係犯法 如果你乖乖掉垃圾落垃圾桶
就等於你支持個政府
反而隨地吐痰嘅廢老先係反政府先鋒

少傳播，病毒就少變種，咁仲點洗咁好抵抗力

依家非常時期全程戴口罩，某程度上大家係保持緊距離，假若疫情過後生活正常返，大把出去開party，飲酒食飯，什至跨過旅行都復甦返，有幾大機率可以避免到接觸傳播？
去一次旅行帶到其他地方既病毒返黎已經可以好大獲

戴左靚仔左155%

可惜佢哋冇

呢個post幾多痴線佬
戴罩變到愛上戴罩
港豬真係精神病

最佳總結